【亞視永恒】亞視明年一月以網絡電視開台

亞視去年四月「熄機」至今一年半，最近傳來復活的消息，原有的官方網頁顯示「COMING SOON」字樣，據知，自邀請了英皇娛樂前行政總裁吳雨出任亞視行政總裁，先後已有四批員工上班，目前人數逾百人，進入重組最後階段的亞視，準備明年一月開台，吳雨親邀朱慧珊、曾華倩和向海嵐等好友合作。

亞視將透過「OTT」（Over-The-Top） 網絡電視方式營運，除了有 app 供網上平台下載外，還有外置機頂盒可從電視收看，形式跟 myTV SUPER 一樣，屬收費電視，除了外購劇集和節目外，亦會自家製作綜藝節目，復辦亞姐選舉，不過，吳雨接手亞姐會來大翻新，大前提是洗走過往亞姐予人的形象。專欄作家陶傑承認曾與吳雨會面，透露邀請他主持有知識性的節目，目前他正考慮中。據知，吳雨還先後邀請朱慧珊、曾華倩、葉雅媛和向海嵐等好友跟亞視合作。朱慧珊說：「很開心知道吳雨大哥帶領亞視再開拍節目，之前也有和大哥聯繫，但還沒有談過詳細的計劃，如果將來有機會合作，一定會告訴大家的，謝謝！」吳雨說：「暫時未講得住，有排搞，一搞掂就會通知大家的。」昔日不少亞視幕後員工已回歸，陳啟泰亦有所聞，他說：「很多舊同事已返工，其中一個負責服裝的同事都跟我說公司將會拍節目，今次返去薪金亦比以前多。」

收手啦好嗎
個名已經臭晒，換個名搞好過啦

亞視永恆

仲要收費

其實換左, 叫奇妙電視(好似係